對於玩健力嘅女仔有咩感覺

講緊嘅係健力身型，又有番啲力果種，唔好幻想係幼細。

人一世物一世

睇樣

你係呢隻咪OK

好正啊，但搵男友應該幾難

比佢再muscular d
好似參加the titan咁果啲

要用打樁機幫佢受精

點解要在意人有咩感覺？

yep

型到pk

正到仆街

男仔對住d大屎忽會秒射
前題你唔係魯芬咁既樣

非常欣賞

睇樣啦唔洗講啦

玩開bodybuild powerlift 既會欣賞
一般人覺得大舊

係亞洲係一般人難接受少少 但同路人就會理解

唔係tb唔係大山婆既話會幾正

會覺得好正
前提要順眼樣
利申做開gym